麻煩連仔 del po

[突發] Clubbing大爆發 各位MK仔女記得有事要入狗屋同上深圳打個轉先

你自己都唔推文 連仔點睇到

推呀

唔好推

吓
咁突然

轉去邊

會唔會再返上嚟

你邊撚個啊 del post